琴晚成班同事食飯 個毒撚送女神去搭車

一齊行左兩個街口望住女神上左我車
死油頭毒撚不自量力

樓主好波

但女神落左車之後
上左我屋企
死傻仔 不自量力

波台狗唔好吠

樓主又上熱門 連狗含撚啦

Ff

唔識學你吠sor

岩 🥴

樓主揸巴士

又可以被人屈毛

岩麥

幾好笑

究竟你嘅人生係咪咁撚廢 真係得返連登？
睇你應該都係肥矮柒毒撚
靚仔出晒去搵食你就365日喺度鳩噏
現實應該係無人要嘅肥矮柒毒撚

米甘

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

高質

做乜